### instrucciones ###
 
 ### Pasos para despues de haber descargado el repo ###
* 1.- En terminal con la direccion del proyecto correr el comando: 'npm install'
* 2(A).- En terminal agregar plataforma: 'ionic cordova platform add android'
* 2(B).- En terminal agregar plataforma: 'ionic cordova platform add android@latest'

### url de documentacion oficial ###
* 'https://ionicframework.com/docs/components'